會然小皮球入一入黎

我當年因為你，肥左listening。
被逼入左ive，到而家都未搵到第一份工。
可唔可以畀返個人生我

聞者傷心

蓋清幫手還我一個公道

系

咁你咪好撚廢？

你牙媽生到po都唔識回？

讀i大都搵唔到工？🤦🏻‍♂️

D 黑絲hr西我面

你個名愈改愈染

要報仇了